時事台班國際關係專家又話美國人有槍，會打內戰反抗民主黨。點解到而家都仲未打？

算唔算證明美豬不配擁有民主自由？

未打住姐，一陣打

愛侵力至理名言：你真係唔識架wor/你唔係扮架wor

左膠先係世界主流

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

咁14億人幾時一齊衝過台海
我地藍絲等左71年啦

已經變咗潮文

小粉黃Whataboutism

單機

打梗deep war

美國人你地聽住！

臭雞

開戰未？

大家準備好充足食水、食糧、電筒同槍！

幾錢q?

$30k

藍屍飲東江水

黃尸（浮尸）飲海水

連囝block毛未